荃灣好去處

個人覺得眾安街同沙咀道係荃灣區重點

雖然沙咀道球場細, 但位於眾安街交界, 幾旺, 而且塞咗之後就去仲會蔓延出去, 附近仲有巴士站及多個大型商場, 再行過少少就荃灣地鐵站

而荃灣公園嗰邊偏僻, 附近都係民居, 而且兩者都冇不反對, 考慮其影響&象徵意義, 我覺得......

我想去沙咀道踢波呀

Sorry for 太遲講
有冇人分享下意見, 未出發